泛民係咪覺得唔總辭都會遲早被dq先決定總辭扮好睇d?

泛民係咪覺得唔總辭都會遲早被dq先決定總辭扮好睇d?

今次DQ4個既理由係選舉主任因為佢地做既野而dq, 而佢地做既野其他泛民都有做， 只係選舉主任無dq， 不過可以推斷港共可以用返同樣理由dq埋其他泛民議員

如果咁樣，其他泛民議員係咪為面子先總辭？

咁無左份人工點計？